未被起诉的前eBay首席执行官Devin Wenig去年发短信给一位同事，表达了对这些不光彩报道的担忧和愤怒。四名前eBay员工承认网络跟踪阴谋罪名| Verne Kopytoff | 2020年9月23日|财富
过去十年中最成功的涓涓流运动不是由恐惧或愤怒激发的，而是由兴奋激发的。气候行动：恐惧并没有激励人们，所以让我们让他们兴奋起来|马修海默| 2020年9月22日|财富
马丁·路德·金为民权而斗争的动机既有对不公正的愤怒，也有对爱情的热爱。哲学和心理学都同意——对不戴面具的人大喊大叫是行不通的| LGBTQ编辑| 2020年9月21日|没有直接新闻
此外，如果你的家人缺乏特权，有必要谈谈如何处理歧视带来的愤怒。如何与孩子们谈论冠状病毒和其他坏消息| Sara Kiley Watson | 2020年8月6日|科普
解散基金运动的一个愤怒来源是，福克纳提议增加SDPD的支出，尽管该市的预算因疫情而缩减。政治报道：假期租金？就像过去一样|斯科特·刘易斯和安德鲁·基阿特斯| 2020年7月4日|圣地亚哥之声
如果克里斯蒂不是一个有愤怒管理问题的总统候选人，那么这一事件甚至可能不会被列入名单。2014年对于卑鄙的帕特里夏·墨菲（Patricia Murphy）2014年12月30日《每日野兽》（DAILY BEAST）来说是一个令人愉快的好年头
他们既不因她明显的愤怒而感到不安，也不认为她有威胁性。如果我撞到白人警察的脸会怎么样|Goldie Taylor | 2014年12月30日|每日野兽
作家兼心理学家安德里亚·勃兰特（Andrea Brandt）写道：我们大多数人与愤怒有着不健康的关系。自助书籍真的能让你焕然一新吗|Lizzie Crocker | 2014年12月29日|每日野兽
但她并没有通过一位公关人员悄悄地发表声明，而是将自己的愤怒发泄到了四面八方。詹妮弗·劳伦斯的正义之怒说出了我们想说的一切|凯文·奥基夫| 2014年12月29日|每日野兽
愤怒通常表现为另一种自我毁灭但更为社会接受的感觉或行为，如焦虑。自助书籍真的能让你焕然一新吗|Lizzie Crocker | 2014年12月29日|每日野兽
他本能地试图隐藏痛苦和愤怒，这只会增加已经存在的距离。波浪|阿尔杰农·布莱克伍德
然后，她把她的愤怒从她；也要消除她迄今为止对他的傲慢和蔑视。圣马丁之夏|拉斐尔·萨巴蒂尼
如果他继续忘恩负义和残暴，说我的愤怒是无止境的，我的心都碎了，他会把我砸死的。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的
所有这些脾气和愤怒的表现都是我在其他许多信中向陛下指出的。菲律宾群岛，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
有一段时间，大卫叔叔气得心烦意乱，我想他快要打他了。将死|约瑟夫·谢里丹·勒法努